有養狗仔大大求救

今日隻狗仔係咁肚柯，平時佢都好有精神好活躍，我食飯個陣都會坐我前面望實我食野 今日就伏左係地無精神咁 有冇巴絲試過咁既情況

點解唔帶佢睇醫生要上嚟問

將主人人渡消失吧，咁撚蠢，柒都放上網問人!

幾歲？
聽日帶去睇獸醫啦仲問

低能

先唔理你條戇鳩做乜唔帶佢睇醫生
你自己肚屙都冇精神啦 屌你老母

首先一定要帶去睇獸醫
其次 唔好喂狗糧 水唔好停
白烚雞肉加白飯代替狗糧

睇醫生啦屌你老母
仲「 」
弱撚柒智 學乜撚野養狗呀

座暖d寶礦力溝水比佢飲
帶佢睇醫生pls